［無恥共諜］云伯：777想過緊急法，係想迫美國通過人權法，泛民去美國係阻止人權法通過

Onq尋日澄清咗係支持通過人權法後
云伯今日繼續抺黑，
仲吹奏777先係想令人權法通過

人哋上年講緊急法只係為山竹放假
唔係俾特首獨裁管冶
同今日情況完全唔同
都拉埋一齊講

毫無廉恥既共諜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你唔屌陶傑係共諜？

理由？
佢講過咩疑似舔共？

楊岳橋唔支持取消香港獨立關稅區
即係佢想條act變無牙老虎

1. 打稻草人

[重要］《香港人權民主法》：有乜？冇乜？點加辣？

2. 你假設一定要取消關稅區先叫有牙
事實唔係
例如凍結官員海外資產一樣重要

有心賣港求榮既
Wfc香港仆街
佢自己有錢就得

3. 絕大部分黃絲都唔想攬炒
政客只係反咉支持者意願，保護佢哋利益
你可以話咁樣立場唔夠本土
但咁佢哋只係做自己本份，唔係出賣

因為熱狗云伯係共諜
存在價值就係制造分裂
打出頭鳥（不只飯民，任何本土派都係）
做埋議員就更好

ok fine 咁楊岳橋想條act變少牙老虎囉

精神病人病發，見怪不怪

條act本身就唔會影響關稅地位
有影響個條叫關係法
抺黑完未

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Then, what did AY say in the US?

Did he agree to have a regular review on the US-HK Policy Act as regulated by the HK Human Rights and Democracy Act?

人權法同關係法兩樣野嚟
人權法本身已經有定期review

不如你解釋吓云伯言論啦

No. They are related. The HK Human Rights and Democracy Act requires a YEARLY review, but the US-HK Policy Act doesn't have such requirement.

BTW, don't shift the focus to Prof. Chin. It is meaningless to discuss him with YOU.

講真同葉劉一齊去呢個行為真係好難令人相信無問題
大家睇撚實泛民

雲伯今日無食藥

講左幾多次係人地美國邀請佢地過去
係咪要同美國佬講有佢無我咁呀?

你戇撚鳩?
香港關係法年年出報告喎

唔使轉移話題騎劫
咁我都冇意思同你講飯民

（形容攬炒巴係賊
反對去佢集會）

May you give me a 2012 HK Policy Act report? Thank you.

If you can't, it means you are wrong. It did not publish ANNUALLY.

係啦中間斷過幾年呀得未？

咁依家係咪年年有？
§5731. Reporting requirement
(a) In general
Not later than March 31, 2019, and annually thereafter through 2024, the Secretary of State shall submit to the appropriate congressional committees a report on conditions in Hong Kong of interest to the United States.